［突發］荔枝角開始多人

其實係有幾隻輕裝狗企左响度唔知做乜9....

今日有和你lunch 咩？？

歐美議員講野又無人理啦
今日好多響task2呀
幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務